[轉載分享] 用呢招協助翻牆小粉紅返去用內聯網！

轉載來源：

常常在臉書、YouTube 上看到各種從大陸翻牆過來的網友，發表各種侵略性的言論嗎？現在有方法可以「回敬」他們了，而且是 100% 合法的方式，利用中國的中央網信辦 (國家互聯網信息辦公室)，檢舉違法利用 VPN 等翻牆軟體過來的民眾，將留言截圖 (越多越好)，就可以請這些網民「回家」吃自己啦！

第一步:
去

第二步:
點擊「違法和不良信息舉報入口」 。

第三步:

滑到最下面有個同意需要按一下才能繼續下一步。

第四步:

點擊舉報分類選擇「其它」類。

第五步:

點擊「匿名用戶舉報」，舉報平台選擇「客戶端 APP」，將 APP 名稱打上，並將 APP 官方的網址也貼上，最後舉報內容填寫違反使用 VPN 等類似陳述即可，因為最重要的截圖，有越多截圖越好，點擊「請選擇附件」來上傳，最後輸入驗證碼後按下繼續舉報即可。另外，同樣重要的是，請將繁體字通通都轉成簡體字，舉報成功後會收到一組查詢碼。

第六步:

查詢舉報處理進度！看看他何時收皮

自推x1 想多啲人知

推 好似幾好玩咁樣

出面好危險

再推 ! 多啲人知幫手淨化互聯網

正呀喂

自推x3！！！ 真係無人覺得有用咩

自推x4

自推x5

推

lm睇效果對twitter啲支那狗有無用 成撚日話個防火牆係可以自出自入無問題

舉報完大概幾耐會收皮

有堆網軍係香港某中資大廈番工

網軍有特權

堆小粉紅做緊嘅野，就係中共approved左，想做嘅野

所以我唔覺得呢招有用

不過如果得閒嘅，試下都無妨嘅